想讀水泡engine都咪撚揀JS3557

寧願走後門去做asso仔俾人笑兩年最後入返三大，都咪撚入哩啲濕鳩科，真係等乞食
利申 上年入撚咗，而家後悔緊

可唔可以大概講下讀咩同出黎有咩做? 伏位係邊?
有興趣想知

過隔離登睇